個民間歌曲投票，點解胡鴻鈞又係三甲

可唔可以搞搞佢，呢個樂壇嘅嘢，我真係已經好唔明。
有興趣可以睇吓，冇嘅可唔可以解釋一下。

因為根本冇人投
你睇下佢第一都係得3位數

所以無線啲歌迷玩晒啦.......